連登指數

呢個Post目的：
由連登仔預測星期一美股走勢

皆因好多人話連登仔好燈

升
跌
投完講下點解

升壞消息已經出盡

呂布大師咪做緊囉

經過今年第一個四巫日
大家點睇聽日個走勢

屌你老母懷疑美國有國家隊

你咁講完個個都調翻轉投

求番號

跌 因為我重倉